<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://hubery0203.github.io</id>
    <title>Hubery</title>
    <updated>2022-07-26T10:30:39.794Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://hubery0203.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://hubery0203.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>温故而知新</subtitle>
    <logo>https://hubery0203.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://hubery0203.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2022, Hubery</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我们搬家啦]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/wo-men-ban-jia-la/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/wo-men-ban-jia-la/">
        </link>
        <updated>2021-04-02T10:13:19.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>从春节回来2月17号就开始找房子了，不得不说中关村这边的一居室是真的难找。<br>
十几天的时间大概看了将近20套房子，价格合适的太破，看上眼的基本都要7000以上。<br>
看的都上火了，每天心情都很压抑。每天不忙的时候就会刷刷公司的租房群。<br>
终于在3月2日的时候刷到了一个青年公寓的一居，居然只要5500。唯一的缺点就是只能租到6月底。<br>
发给你了看，你就回复了我俩字：拿下！<br>
之后的一切都很顺利，去看房环境也不错。<br>
顺利的签约交接，终于在3月11日的晚上搬到了新家。<br>
3月12日请假了一天搬家，可惜天公不作美，一直在下雨。<br>
从早上10点一直搬到了晚上8点多。<br>
没想到 原来不到10平米的地方，居然能装下这么多东西。<br>
虽然现在的也不大，但是总算是有我们自己的空间了。<br>
3月13日周六，上午早早的起来收拾了家里，下午去公司加了个班，回来你已经把衣柜都收拾完了，超级棒。<br>
晚上在家煮面吃， 第一次在家做饭吃。<br>
3月20日我们又在家吃的饭，炒了土豆丝煮了虾。<br>
第二天我们去了王府井逛街~<br>
回来吃的牛肉丸火锅，又便宜又好吃。<br>
3月24日请了一天假，在家干活收拾了屋子，洗了衣服，晚上做了咖喱鸡。不过好像不太好吃，厨艺不行了。<br>
3月27日，邀请了你闺蜜来家里玩，在家吃的火锅，虽然不比在外面吃便宜，但是在家吃火锅的感觉，太爽了。<br>
平时的时候都要上班，只有清明假期可以出去玩。<br>
4月3日，我们的第一次旅游，即将开始。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[云南之行]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/yun-nan-zhi-xing/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/yun-nan-zhi-xing/">
        </link>
        <updated>2021-02-17T10:12:18.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>周日的早上你有点感冒，然后把感冒药带着上班。走到中航小门的时候发现没开门。就往东门走，绕一圈。还好赶上了车。晚上说的要去健身，但是下午的时候发现穿了靴子。那就暂停一天健身吧～<br>
最近的日子都很平淡，上班下班，有时候去健身有时候不去。<br>
因为疫情原因，东北三省高风险，就应你的邀请去云南过年。提前请了四天假，加上周六，2月6日就从北京出发了。那就先约核酸吧。<br>
周四晚上去了人民医院，结果你之前就诊过需要办就诊卡，第二天才办了。说明天要早起去人民医院，晚上睡觉前你说你设置闹钟。我就看着你手机打开了计算器。哈哈哈。第二天去了人民医院，然后我的账号激活不了，又去办公室找人解决。终于都办好了，你发现并不能报销。<br>
周六去剪头发，中午吃了鱼八斗。晚上去超市买了草莓。周日一天都没有出门，今天终于把乐高拼完了。历时一个月。<br>
周二早上一起去做了核酸，周三出了结果，周四打了报告。<br>
我的生日是周三，晚上一起出去吃了饭，然后收到了你送我的生日礼物和生日蛋糕。居然是我喜欢的小刘鸭拼图，果然你很懂我，知道我想要什么。晚上睡觉前洗了澡，然后你没有穿内裤，晚上也没有看剧。你抱着我，骑在了我的身上。上周五来姨妈到这周三，才第六天的时间，怕啪啪啪对你身体不好，就想只抱着你，蹭蹭。后来觉得受不了了，就想让你下来。然后你说今天是我生日，想让我更开心。还坐在我身上蹭我。我永远都拒绝不了你的诱惑，就插了进去。然后你坐在我身上上下动。过了一会儿我起来带套套，找了半天才找到套套。然后可能戴的时候没戴好。再插进去的时候就弄得你不太舒服。停下来等一会儿又尝试了几次也没成功。就只好放弃了，去洗洗然后睡觉～<br>
周五的晚上，临出发前，和你啪啪啪了。之后的十多天都不能呢～<br>
6号的4点25就起床了，好困啊。洗脸刷牙收拾了一下，5点钟，昨天预约的滴滴已经到了楼下。<br>
提着箱子下楼、上车，清晨的北京一点都不堵车，不到6点就到了机场。<br>
托运的时候惹你生气了因为没有帮你托运行李我错了，下次一定知道该怎么做<br>
登机的时候日出非常漂亮，我拍的照片没有你的好看<br>
飞机上的时候睡觉一直没有睡好，总被发餐的打扰，还睡的脖子疼。<br>
11点的时候终于落地昆明长水机场了，今天非常好。感觉气温也很暖和。<br>
你爸来机场接我们，然后去吃了肠旺米线，和我想象中的米线不太一样，有点吃不习惯。然后去逛了东湖市场。回到你家的时候已经三点了。<br>
休息了一会儿，说你大爹安排了出去吃饭～就一起去了，见了你大爹大妈～吃的东西还算习惯，你还觉得我喝不惯那个汤。<br>
晚上回来睡的你的房间，然而你并不在一起。想你。<br>
第二天十点多出发，你大妈带我们去了海埂大坝看海鸥，从没见过这么多的海鸥。然后去1903吃了米线，没想到在昆明也会吃饭排队。<br>
然后去了教堂，因为下雨就去了书店。本来打算下午在这里看书，但是雨又小了，就说去海埂公园看看。没想到刚出门就又下大了，就去附近的朋友那里喝茶。直到雨又小了一些，你大妈把我们送到公园门口。<br>
不过雨天什么都看不清，我们就坐公交车去了大悦城。和你昆明的闺蜜约了吃饭。吃饭的时候正好公司有事，我就在一直回消息。然后吃的都是你夹给我的。后面你给我夹了好几块儿肥牛，我就问你为啥一直夹给我，我的本意是你为啥光给我夹自己不吃。但是惹到你不高兴了，我不是说不让你给我夹，是怕你自己没吃饱。吃了晚饭一起回来。<br>
因为还早，就打麻将来着。结果输了你200块钱。<br>
8号下雨，又没怎么出门。下午抱着你睡了午觉，果然只有抱着你的时候才会很快睡着。晚上一起去了温泉。在森林里的露天温泉。之前都没去过这种天然的露天温泉，太棒了。可是我不会拍照，给你拍的都不好看。晚上去吃了烧烤。烤韭菜上来的时候你说让我补补，补个啥，这几天又不能和你干啥。<br>
9号去摘草莓，上次摘草莓还是我小时候。摘草莓的时候给你拍照，你说我把你拍成了一米三。<br>
10号上午去菜市场买菜，中午在你爸的单位昆钢吃的食堂，还挺好吃，吃了一大碗米饭，有点撑。然后去了你家商铺。<br>
下午的时候去你大爹家的别墅，然后还在周围看了看，去看了别墅。不过户型都不是很完美。<br>
晚上一起去了楼下的宁湖，回来之后和你爸下象棋 输了一局赢了一局。<br>
除夕七点就起了 去了市场买菜，然后去商铺，烧饵块不是很喜欢吃。中午的米线还好。下午去了晓塘花园，你抱着我的胳膊走在路上，好幸福的感觉。还可以背着你，不过只走了几步你就不好意思，怕被亲戚看见。晚上喝了大概三两白酒，有点晕。回家春晚也没怎么看，十点就睡了，快十二点被鞭炮声音吵醒了，然后和你说了新年快乐。你还给我发了520的红包。下午的时候，我也给你发了520的现金红包和1314的微信红包呢～这是我们第一个春节，以后也要一起过。然后我就睡不着了 直到两点。<br>
初一依然是去了商铺，打麻将开始的时候输了300多 不过后来又赢回来了 。晚上又喝了酒，有点不舒服。不喜欢喝白酒。在沙发上看了一会儿春晚的重播，就和你一起上楼洗漱了。帮你洗了三条内裤～然后一起擦脸就各自回去睡觉了，不过没有抱着你的晚上，还是睡不着呀。<br>
想去版纳，可是机票比当时看的贵了五倍。你问我想不想去，我怎么可能不想去。可是，春节的时候去终究是不太好的。我说那以后有机会再去吧，其实我想要的是你说要带我去，而不是问我想不想去。<br>
初二去了古滇王国，下午去了斗南花市，买了蓝色的玫瑰。可是直到我们离开云南，也没完全开花。<br>
初三情人节，本来之前说好的今天要一起去昆明玩，结果早上起来就说要去铺子吃饭，吃了之后去了金顶。想单独和你出去玩。回来的路上我们没有直接回去，去了恒隆广场，准备买了一对情侣对戒。逛了好几家店，最终选到了又喜欢、性价比又高的的一对对戒。只花了预算一半的钱。选好之后又去了南强街巷小吃街。吃了爆浆豆腐、烤虾滑、章鱼丸子、烤洋芋还有脑花。晚上回去的时候，为了省点钱，我们就坐地铁到西山公园再打车，结果附近一片荒芜灯都没有。还好司机过来接了我们。回去拍了照片发了朋友圈，嘿嘿。你还是让我屏蔽了公司的人。我一点都不想屏蔽，我们又不是见不得人的关系。正常的恋爱为啥怕别人知道。<br>
初四去了石林和九乡，走了好多路。九乡还是很好玩的。不过超级累。路上来回花了4个小时，都是你爸在开车。其实这些地方如果不是我来，你爸也肯定不会去。我能感受到你爸的关心，怕我们自己玩不好。同时又纠结没有和你单独的时间。你也难在家人和我直接找到平衡。对不起，让你为难了。<br>
初五中午你大妈安排了吃饭，吃的铁锅炖的鸡，很好吃的呢。下午我们一起去逛了吾悦广场，装修真的好。如果不是工作原因，我真想和你一起都回到云南、回到安宁定居。晚上吃的火锅，又是好多人。可以看出来，你要回北京了大家都很舍不得你。<br>
初六就要回北京了，早上的飞机不到六点就起来了。昨晚已经收拾好了行李，结果还是忘带了茶叶。你大爹早早的起来来送你。好羡慕你家里这种很多亲戚的情况。<br>
托运、安检、登机。一路顺利的回到了北京。回家之后本来打算点之前的米线外卖，居然没开门。只好点了别的家的。吃完之后躺下了，好久没抱着你睡觉了。不过睡之前要做一些好久都没有的活动～一觉睡到了七点半。又吃了晚饭，你写了绩效。晚上一起看剧到一点还不困，看来是下午睡多了。不过不能再不睡了，抱着你睡觉！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[你最好了]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/ni-zui-hao-liao/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/ni-zui-hao-liao/">
        </link>
        <updated>2021-01-09T10:11:38.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>周二是最后一天在资产组的日子了。和往常一样，上班、吃饭、一起回家。<br>
周三的早上醒的有点早，抱抱亲亲就硬了，你说早上不要了，我想着时间也是有点晚了就准备起床。这时候你摸着我和我说，要这铁棒有何用，我说和你啪啪啪用。觉得你好像是在让我不要起床～而是要和你啪啪啪。戴上完套套插进去的时候正好八点闹钟想了，然后我一边插一边想着下一个闹钟什么时候想，直到我感觉快射了的时候闹钟还没有响。我已经三分钟不到就不行了吗？然后问了你你说没开闹钟。最后结束的时候看了下时间大概十分钟，哎，比之前快了，感觉你越来越受不了你的魅力让我更快的射了～<br>
今天你回了E世界，然后我们今天都很忙，晚上的时候你告诉我今天忘记吃药了～笨笨～明天我想着提醒你。<br>
周四你来了姨妈，这次怎么提前了？然后还有点发烧，量了一下37.4°C 想劝你回家，可是你不听。过了一个小时量了一下37.1°C 还好降下来了。四点多我也觉得有点不舒服，量了体温36.8°C，还好。<br>
晚上有点不想吃饭，就没拿盒饭。回家以后你说我不吃你也不吃了。然后就一起吃了一碗面。感觉你没吃饱。一起都量了体温，我居然比你高0.1°C，都超过了37°C，在美团上买了药和纸巾，还买了柚子和草莓，结果只有一点点，被坑了。<br>
因为疫情原因，把票退了。元旦的沈阳之旅，失败了。为了让元旦在家不那么无聊，买了乐高的钢琴。就是10.18那天去红螺寺回来，在顺义的万达看到的。<br>
晚上帮你擦药，已经好了很多了，基本上都消下去了，再继续两天就好了。<br>
跨年的凌晨一点我胃疼，应该是没好好吃饭的原因，把你吵醒了你帮我烧热水，超级感动，从来没有人对我这么好。我爱你～爱你～<br>
三天假期我们都没有出门，每天吃饭、看剧、睡觉、拼乐高。感觉步入了老年人的生活。3号的早上你和我说，月底没有腹肌就分手。我要重新开始每天锻炼了！每天200仰卧起坐，然后健身房跑步、蹬车减脂，杜绝碳酸饮料和下午茶。不要和你分手！<br>
新年的第一周没有太多的事发生，周一、周二、周三去健身，周四在方恒开会就没有去。不过这几天都有按时完成仰卧起坐的目标。<br>
周五你去跟之前的同学吃饭。我就约了hz他们吃饭，正好hz过生日，然后晚上去KTV唱歌，你也来啦~<br>
酒喝的有点多，回家之后我都不记得发生什么了。第二天早上醒了发现你自己睡在一边，就去抱你。<br>
感觉你有点不高兴，是不是我昨晚做了什么惹你生气了呀。<br>
我去了厕所，漱口洗脸。回来之后就超级难受，胃里不舒服，头也晕，还口渴。<br>
还好有你照顾我，还下楼给我买水喝。<br>
辛苦你了~你说昨晚我占了床，你都没有地方睡觉了，所以想让我搬出去。<br>
对不起，是我错了，以后不喝这么多了。不要赶我走~<br>
下午想着一起拼乐高，但是抱着你的时候就只想和你啪啪啪了。完了之后，你有点困，我就抱着你一起睡到了4点半。晚上一起洗澡、一起看剧、一起拼乐高、一起吃草莓。然后你和家里视频，我看书睡觉之前给你讲了历史的故事抱抱睡觉~</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[对不起]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/dui-bu-qi/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/dui-bu-qi/">
        </link>
        <updated>2020-12-16T10:10:36.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>今天去了庚坊，就在你楼下。下午的时候买了CoCo，想着给你送上去，但是觉得不太好。就发微信想让你下来拿。你说让我自己喝，不下来。当时觉得可能是买之前没和你说所以你不高兴了。然后你说晚上再喝。下午的时候再给你发微信你就不愿意搭理我，我就觉得你可能真的很生气，但是我又不知道因为啥。<br>
晚上的时候问你要不要一起吃饭你说不了，不过在我的请求下还是答应了我一起回家吃。<br>
等到7点半才下去坐车，回家之后问你是不是生气了开始你还说没有。我就缠着你不停的问，你就说了是觉得我在领英上随便写的信息让你觉得我在骗人。然后我就和你解释~是因为当时随便填的信息。后面又说到我家的生意你也觉得有问题。☹️<br>
当晚解释好了之后，第二天你又想着我是不是在骗你。你说你是相信我的，但是怕自己年少无知，缺少社会经历被我骗了。你说你没有生气，只是在探究能不能继续在一起。晚上回去和你讲了家里的事，讲了我来北京以及和家里联系少的事。其实这些真的不想和你说，说了之后就会有很多麻烦，会觉得家里的因素会影响到我们的状态。☹️<br>
周四晚上的时候果然你就说了，觉得如果关系不好的话，家里肯定让结婚生子才会给买房子。如果不买房子的话，有会生活很难，想身边那些人一样。要么夫妻分居两地，要么孩子不在身边。你说你羡慕涛哥那种，想买什么就买什么，两个人也每天都在一起。你说你和我在一起觉得未来都会是不好的事情。☹️<br>
十点多的时候你不高兴，可是我没发现，然后你说为什么每次你不开心我都不管你，我才发现你哭了。我觉得自己好没用，不会哄你，发现不了你不开心。这肯定让你很失望吧，我真的不是一个好的男朋友，总是让你迁就我，总是你哄我。看着你看我面前哭，我真的手足无措，只能做些帮你拿纸这种微不足道的小事。看着你的眼泪一滴一滴的流下来，我的心好难受，我的情商好低，不会哄你，不知道怎么才能让你高兴。<br>
你说你之前就和我说过，和我在一起之后肯定会和我生气吵架，我总是在不经意间就惹你不开心、惹你生气，我宁愿你凶我，打我都行，但是我不想让你哭。我没有照顾好你。家里方面的因素其实真的不会太影响我们，好久之后的又不一定会发生的事，我们真的不要现在纠结了。有什么问题我来解决，不会让家庭的因素影响到你的也不会影响到我们的关系和感情。我一定会处理好的<br>
这种不好的状态我不太喜欢写。写着写着就让自己变的伤感起来，有点写不下去了。<br>
晚上和你一起看了一段生门，你说这个看着就更谁不着了，然后我们就改成看演员请就位，看了5分钟我就困得不行了。我说我先睡了，然后就在你身后抱着你，迷糊迷糊的也不知道啥时候睡着的。凌晨5点的时候你去了厕所，回来之后抱了你一会儿，就又睡着了。早上的闹钟好烦人，为什么不让我们好好睡觉。不过周五啦~明天就不用早起了。不过最近一段时间，我已经学会了不看手机关闹钟的技能。早上的时候涂眼霜，你又是先要给我涂，我说你怎么又忘了应该先给你自己涂。你说你看我总是先想着你。是啊，你总是先想着我，我却没有先想着你。那一刻其实我有点难过，我真的太不好了，总是让你跟我受委屈。对不起。<br>
周五下午的时候，你说之前的付费邮件发错了。有点担心怕影响你，不过还有可以补救~就还好<br>
晚上的时候决定一起去吃高兴火锅。走到花园路的路口的时候看到你在路边等我，就跑过去抱住你。因为排队还有很久，所以我们就往店那边走。到了火锅店之后还要等好久，我们就坐在那等位，一起拿手机看生门。九点多的时候终于排到了。我以为你喜欢吃毛肚，所以就点了毛肚，可是你更喜欢吃鸭肠，呜呜呜~下次知道了。等上菜的时候给你拿了柚子，发现你非常喜欢吃柚子。想起上周末给你剥柚子了，下次再买柚子给你剥吧。<br>
回家的路上牵着你的手在走在回家的路上，在路的南侧走的。我们在路的北边走过几次，走南边还是第一次。然后过了路口你就找不到方向了。我认路带你回家就好了啊。<br>
最近晚上总是很困，你看剧的时候我就在你背后抱着你睡着了。<br>
睡着睡着感受到你抱我，然后我就醒了，我以为我才睡不久，因为听到你刚刚关了iPad。迷迷糊糊的就抱着你亲你，然后你也醒了。看了时间发现是凌晨两点，原来也看着看着就睡着了。然后就醒了，抱你亲你和你啪啪啪。之后一起去洗澡，回来抱着你睡到早上8点多，又和你上床，然后洗澡。回来之后发现好累好饿。就点了米线外卖一起吃。我吃的比较快，你说你的太辣了要放我我的碗里吃，然后就夹到我的碗里吃。我先吃完了就看着你吃。太困了，等你吃完以后我收拾了餐盒之后我就躺下了。很快就睡着了，然后又是发现你也睡着了，四点多的时候都醒了。今天我们居然睡了一整天。我说今天太累了，你说我不行了！我怎么可能不行了，必须证明一下我没有不行！这次之后更累了哈哈哈。抱着躺了一会儿就又点外卖吃晚饭。晚饭之后讨论要不要去健身房，准备一起去，不过你说你有一点点不舒服。那还是不去了吧，等再晚点一起洗澡。十点多的时候一起洗了澡，敷面膜，擦脸然后躺下。还是你在看剧我抱着你，但是今天我没有先睡着，你关了iPad我还没睡这，然后搂着你才一起睡着。今天是没出门的一天。我们好久都没有这样不出门的周末了。<br>
早上的时候我在角落里，你问我为啥你抱我我要躲。其实不是要躲，右胳膊在你身子下，我只能动左面，就一点一点的离你远了。我这么粘着你，怎么可能躲着你。<br>
和你同居的日子已经有11天了。开心不开心的事都有发生。不知道你感觉如何，我还是很期待这种日子会继续下去。如果再让我过那种见不到你的日子，我晚上怎么睡得着呢？不要离开我好不好。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[正式开始的同居生活]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/zheng-shi-kai-shi-de-tong-ju-sheng-huo/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/zheng-shi-kai-shi-de-tong-ju-sheng-huo/">
        </link>
        <updated>2020-12-14T10:09:44.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>到了你那的时候已经12点半了，你叫了米线，果然你点的东西都超级好吃。平时都吃不了这么多的。<br>
和你一边吃一边看剧，喂彼此吃东西。恍惚间好像我们已经在一起生活了好久。<br>
下午一起去金吉鸟游泳，说起来，这应该是我们第二次白天来新中关。开始的时候还想着游泳结束之后在新中关吃个饭来庆祝一下我们正式开始的同居生活。不过结束之后你说不是很饿，我们就直接回家了。在楼下的时候我说不如我们买点水果吧，就买了一个柚子，只有六块钱，好便宜啊。<br>
晚上一起看综艺，然后和你上床做爱，之后一起去清洗身子，抱着你睡觉，第二天早上6点又做了一次~果然我对你的身体没有一点点抵抗力。<br>
本来说周日让你在家躺一天的，结果还是一起出门了。一起吃了酸菜鱼，一起去超市买了草莓和矿泉水。晚上的时候，说要锻炼做仰卧起坐，然后你就坐在我的腿上，我每起来一次都可以亲你一次。大概做了50个。你问我平板支撑能做多久，你躺在床上，我就在你上面，胳膊放在你头的两侧开始做平板支撑。看着你就在我面前，心里就平静不下来，总是想亲你，结果一分钟就没力气了，然后侧身躺在了你旁边。你说以为我会压在你身上，我怎么舍得压到你。<br>
又到了周一，又要开始上班了。<br>
晚上的时候本来说要一起健身，结果是在太冷了，到了家就看出来你不太想动弹了，然后就不去健身啦~因为下午吃了东西所以晚上就只吃了一点点<br>
吃完之后一起躺着看茉莉花开。看了一会儿说要去洗澡，但是不想把你放开，最后把你抱在我身上，让你在上面坐在我身体上然后一起洗澡嘿嘿嘿。<br>
洗完澡之后你在给我擦身体乳，然后我为你吃草莓。把每个草莓尖尖都给你吃~你总是想让我吃，不过我想把最好的都给你。<br>
之后继续看茉莉花开，看到12点40多的时候你说困了，然后关了iPad，抱着你你就在我怀里睡着了。<br>
好像从我们在一起以后，这是第一次你睡着了我还没睡。抱着你，看着你睡着，想动动身体又不太敢动，就这样看着你闭着眼，听着你的呼吸。抱着你看了你大概1个小时我才睡着。<br>
凌晨的时候你起来去厕所，回来之后就睡着我右边。然后我就梦见你不要我了，你说你喜欢别人了。惊醒之后去抱抱亲亲你，你说你好困，我就一个人委屈的躺在了一边。直到早上八点，闹钟响了，我才紧紧的抱着你。我好害怕你离开我。<br>
起床之后一起洗漱，你给我擦脸涂防晒。一起出门吃饭，各自做穿梭车去各自的工区。<br>
可是我好想你，想见你。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[100天纪念日]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/100-tian-ji-nian-ri/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/100-tian-ji-nian-ri/">
        </link>
        <updated>2020-12-12T10:07:14.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>12月7日了～今天开始你就要去资产交流学习了。<br>
早上你坐公交车去的，然后等车等了好久，就说明天要先在中航吃饭再坐摆渡车过去。<br>
上午我就去了庚坊，就在你楼下，然而我们一天都没见面。<br>
下午的时候你说你要出差去南京4天！！那我就4天见不到你了，然后我就在想，你是不是自己出差，如果是的话，那我就可以请假一天，然后和你一起去，再比你早回来一天，这样就每天都能见到你了～<br>
今天直到晚上才见到你，和你一起坐摆渡车回中航吃晚饭。<br>
吃了饭之后把你送到家楼下，原来从中航走回你家只需要五分钟。<br>
今天和你在一起的时间只有一个小时，超想你～<br>
晚上回家后还做了Keep的运动，然后约好第二天早上早点出门先去找你然后一起吃饭一起去庚坊。<br>
我出门的时候你还没有起，说要再躺一会儿～然后我在路上8:15叫了你起床～<br>
下车之后发现距离和你约定的9:00已经只差5分钟了，然后就一路小跑的跑到你楼下等你下来～<br>
早上一起在中航吃了早饭，然后一起坐摆渡车去庚坊。到了之后你就去了6层，然后我自己去了5层。<br>
上午的时候zxq来了5层，就问我和你的关系怎么样了，我说和以前一样啊<br>
她说多以前，我说就不认识你那种以前。她就说要和你说，我说我不认识你。<br>
后来她又问我们是不是吵架了，冷战了，生气了。我说没有。<br>
然后她说如果没关系了就要给你介绍别的小哥哥了，我说那你就介绍呗。她说我俩肯定发生什么了。<br>
中午的时候和侯振一起出去吃的饭，本来想叫着你一起，结果巡检也要一起去。<br>
下午回了中兴，还有点忙，晚上的时候又去了庚坊找你。<br>
今天，就要去你那里住啦～昨天你说收拾了一些，扔了好多垃圾。还有衣柜和桌子不太想收。你说你觉得好丢脸，家里乱乱的，我会不会见了之后就想和你分手。我怎么会想和你分手，不管你房间有多乱，我都不会嫌弃你，我只会帮你收拾呀～<br>
到了之后发现没我想象中的乱～想要帮你收衣柜你还不好意思，不让我收。<br>
开始的时候坐在床边抱着你，然后你说不如躺下看剧。然后就帮你把床上的衣服叠了一下，最后剩一件内衣的时候，你就像鸵鸟一样把头藏在被子里不让我收～<br>
后来还是帮你收，然后我发现我不会叠。就和衣服放在了一起。然后你换了睡衣，我就抱着你躺下了。<br>
看了一会儿，就说一起去洗漱，发现我们的牙刷居然是一样的。<br>
一起刷牙洗脸，然后回到房间用你的护肤品擦脸～就准备抱抱睡觉啦～<br>
抱着你和你在床上聊天～然后快12点的时候就有点困了，你躺在我左边，我搂着你睡觉～<br>
快6:00的时候醒了一次，然后发现左胳膊压的有点疼～然后就换到了我右边，我用右手搂着你。果然还是右手搂着舒服。也不知道为啥。然后和你一起趟到了8:00，响了你的闹钟，又响了我的闹钟，然后又响了你的闹钟，8:10我们才起来洗漱～<br>
之后擦了你的水、精华、眼霜、防晒，感觉在脸上涂了好多，不过感觉特别舒服。原来用女朋友的护肤品的感觉这么棒。<br>
今天是我们认识的第100天。第100天，早上睁眼就看到了你。第100天，和你一起出门去上班。第100天，是我期待的和你一起生活的开始～<br>
今天和你各自去了自己的办公室，上午的时候涛哥来了中兴。结果还没坐下，就准备去面试了。<br>
中午的时候涛哥回来，然后和涛哥一起吃的饭。吃饭的时候就聊到了你去资产学习的事，涛哥说你在负责维修方面的，还说看到你一直在发付费邮件。<br>
吃完饭以后你告诉我你不用去南京出差了，太棒了。这样就可以每天都见到你了。而且你不出差也不会那么累了。<br>
下午的时候和涛哥一起聊天，说到今年入职了20个新人，但是还不够，就问zyy有没有同学小姐姐介绍。她说没有，基本都是小哥哥。涛哥说那也行啊，这SD好几个单身的妹子呢。然后就提到了他面试的一个候选人，说是一个颜值特别高的妹子，已经发了Offer。不知道会不会接。然后打算放到方恒，说我们以后可以去看看。zyy说有多好看，涛哥说反正是面试过的最好看的，比lly好看。我：？？？什么意思，为啥要和我女朋友比？怎么可能会比我女朋友好看？然而~我只能在心里想想，又不敢说出来什么，只好假装听没到。哼！反正我女朋友是最好看的，谁都比不了。<br>
再晚点的时候涛哥又和我说了转正的事，说明年会开放转正的名额。有计划把我们给转了。我和你说了这件事，你说，算上房补，可以每个月只需要花3000块钱房租了。<br>
晚上的时候我们决定拿了盒饭回家吃，然后你拿完之后说还有两分钟不知道能不能赶上班车，我和你说我还没有拿到，不要着急，结果你回复的时候告诉我你赶上了已经在车上了，可是我还没有，你早到了估计又要等我了。我本来打算去9层拿轻食，就从二楼爬楼梯到9层，结果到了之后没有了！我又走了下来。然后才下楼坐车，你和我说你在中航北面那个小门等我，然后路上车开的并不快，你在那估计等了我有十五分钟，我下车就跑过去找你。然后和你一起回家~<br>
到了家和你一起吃盒饭，我们拿了两种盒饭，一共八个菜。然后你第一口就喂我吃菜，哈哈哈~那就让你一直喂我吃吧，我就说我不想自己吃，想让我你喂我吃，然后你就喂我吃一口自己吃一口。和你一起吃饭我都比以前吃的多了。你说你幼儿园的时候因为不挑食又吃的快，所以就喂别的小朋友吃饭，原来你早就有喂饭天赋。<br>
吃了饭之后我就收拾了餐盒，然后擦了桌子。就把之前准备了的礼物送给了你。拿出来盒子让你猜，你没猜出来是什么然后我们一起把盒子拆开，把刻了你名字的Luoboutin口红拿出来颜色是我自己选的，觉得这个颜色更能衬托出你的美。100天的纪念日~本来打算和你一起找一个环境好的餐厅，然而却只是在家吃盒饭，感觉有些对不起你。我不太会送礼物，护肤品化妆品什么的我都不懂，所以只能给你送口红了，这个是我所知道的最好的了，就是要把最好的都给你。<br>
收拾了一下我们就靠在床头我抱着你一起看综艺，看了“爱情三重奏”，看着综艺里面的情侣在亲亲，我就转头去亲亲你。然后就只想亲亲你不想看综艺了。和你抱在一起躺了一会儿就说要去洗澡，然后想起来我没有拖鞋！不能和你一起洗了!然后说我先穿你的拖鞋去洗，我尝试了一下，发现并不能。纠结了一下，决定只洗头发。然后就去洗了头发、刷了牙、洗了脸。回去等你去洗澡，然后看着你换浴巾，等你洗完看你敷面膜、擦脸。然后今天的你还是不让我给你收拾衣柜，明天一定要给你收拾。<br>
你洗完收拾完之后给我擦脸、擦身体乳。换睡衣之后一起继续看综艺。一开始的时候我有点懒就躺在你怀里，看了一会儿怕你累着就换我起来把你抱在怀里。我把iPad从你手中接过来，问你这个姿势看着舒服吗？你说挺好的正好可手空出来了没地方放，然后就去摸我下面你这不是挑逗我吗？一直摸我到看完综艺，放下iPad就转过身抱着你亲亲你，然后就越来越想和你上床。一直抱着你亲你，还把舌头伸到你的嘴里摸你的身子，然后就脱掉了你的睡裤。你问我想干啥，你说呢？你一直挑逗我你不知道我想干啥吗？肯定是想睡你，想把你按在床上和你上床啊。我左手继续搂着你，嘴也在不停的在吻你，右手就一点一点的把你的内裤下去一点。你还在继续问我我干啥，我没有回答你，还在继续脱你的内裤到膝盖下面，然后把自己的内裤也脱掉了。我抬起身子看着你的脸，又继续去亲你，并且翻身过去把你压在身子下面。分开你的腿，用下面顶着你，感觉好滑，然后就蹭蹭感觉了一下位置，就慢慢的一点一点的顶进去。不过也有动作大了一点的时候，弄疼你了。再后来找对了位置慢慢的就插进去了。然后就在动~我也不知道我这个时候在想什么，再就和你说我去戴套套。结果找了好久才找到，戴的时候你还看我，看的我都不好意思了。戴上之后发现又找不到地方了，我好笨啊～折腾了一会儿发现还是找不到，你就和我说要不放弃吧，我说好吧，就失落的趴在你身上。结果好像和11.29那天一样，哎，之后就不要再尝试了。反正和你在一起是因为喜欢你，又不是非要上床，就算没有性生活，只要每天和你在一起我就很满足了。可以每天抱着你睡，就很满足了。正当我准备起来的时候，你说你帮我，然后就帮我找到了位置，插了进去。也不知道你是什么感觉，这种不管生理上加上心理上的刺激的感觉～让我想和你每天好几次。你上次说我性冷淡，我对你怎么可能冷淡的起来。完事之后我问你要去洗洗吗？你说要去，我也应该去可是我没有拖鞋，然后就你去洗了以后用棉柔巾沾湿拿回来让我擦擦。今晚依然是抱抱你睡觉，你问我为什么下面没有顶着你，我说刚刚和你上床怎么可能还硬着。凌晨一点多了～今晚睡的好晚。<br>
周四的一天很平淡，没有发生什么。早上和你一起吃早餐，晚上还是拿了盒饭回来一起和你吃～这样的日子感觉好温馨。是我老了吗？<br>
躺在床上，抱着你然后说要克制，但是并没有克制住，你的魅力太大了。然后你说要我把昨天的写出来才可以，我就写一点做一点，写到了插进去，不过今天没有昨天成功的进去尝试了好几种姿势都没有成功！<br>
晚上抱着你睡，然后还把胳膊压麻了~第二天早上，从7点多醒了你的手就在我那里一直上下动。。。从7点多开始，一直到8点，我关了一次又一次闹钟，最后被你用手给搞到了高潮。果然要被你榨干了。。。<br>
本来说好的晚上我回家收拾东西，但是到了晚上就特别想见你，然后就又和你回家了，和你抱抱亲亲呆到了九点半才回家。回家之后洗了澡，我把衣服扔到洗衣机之后说去洗内衣，然后回来你就睡着了。果然没有你在身边就睡不着，翻来覆去到一点多才睡着。<br>
周六的早上起来收拾了东西，整理了6个箱子，放到了公司的库房。然后拉着一个行李箱去找你。<br>
我们的同居生活正式开始了。要怎么庆祝一下呢？</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[希望睁眼就见到你]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/xi-wang-zheng-yan-jiu-jian-dao-ni/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/xi-wang-zheng-yan-jiu-jian-dao-ni/">
        </link>
        <updated>2020-12-06T10:06:07.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>分开以后还怀念着和你在一起这两天的事～坐公交车去公司，居然20分钟就到了。<br>
以后和你在一起的，每天这样上班也挺好的。<br>
到了公司发现左胳膊有点疼，但是我这两天一直是右胳膊抱着你，为啥左胳膊会疼？奇怪。<br>
下班之后带着东西去游泳，不过在路上就觉得胳膊更疼了，特别是抬起来的时候，估计我今天是不能去游泳了，但是也要见到你。见了你之后和你说了我胳膊疼，不想去游泳了，你就问我为啥还要过来。因为我想见你啊。一天见不到你就特别想你。然后因为时间还早，我就陪你在新中关溜达，你说要送我去地铁站，我说要送你去健身房。最后还是你送了我～<br>
回去的路上你催更我写日记～到家之后和父母聊了很久，你一直在等我～<br>
他们说想让我带你见个面，你说我说的这种见面太正式了，就是想随便见见。我也不知道，想带你见父母，却怕随便见见印象不好，好纠结。<br>
周二一起去健身～去之前我们去二楼看衣服，你试了几件都超好看～不过最后只选了两件。今天下午的时候还说了你闺蜜要见我。定在了周四！我紧张！万一被否决了！<br>
晚上回去的路上说了你的身体状态，我说按之前的时间来算应该就是明天，你说肯定不是，一点感觉都没有。<br>
结果第二天十点多的时候，你就告诉我，被我说中了！<br>
晚上的时候你问我要不要自己去跑步，我怎么可能自己去，健身哪有和你在一起重要。<br>
然后晚上一起在新中关B1的吃了炸串和面～虽然只是街边小店，不过有你在一起吃～<br>
然后你陪我去选衣服，感觉你又要选又要拿，太辛苦你了。<br>
周四的早上你忘带耳机回家了，唉～早上不能可你语音了。不过想到下午开会可以一下午都见到你，就超级期待！<br>
中午的时候你说你肚子疼，还是很严重的那种。问你能不能请假回家，你说可能走不回去。想去接你，你又说不着急回家，后来好点了然后他们不让你来了～虽然知道这种情况是正常的，但是只要涉及到你，我就特别不放心。本来一直期待着下午见到你，结果没有见到～难过～想你。<br>
晚上的时候去E世界找你，然后还要躲着你的Leader，感觉就像中学生在早恋怕家长和老师发现一样。<br>
到了晚上，到了之前说好的见你闺蜜时刻。第一次实在太紧张了，都不知道说啥。然后坐下来吃饭的时候，你闺蜜就一直在问我各种各样的问题，问我今后的规划，问我喜欢你什么，我问为啥和前女友分手，还问我买房和工作的规划。然后你闺蜜说挺好的～结束回去的时候还和你说，要加我一个微信，这样如果以后我惹你生气找不到你了，还可以问问她知不知道你在哪～<br>
不过听了她说的时候，觉得还是很有压力的。无论是工作还是各个方面。<br>
周五晚上和你一起在E世界吃的食堂，然后一起去了私人影院看的电影～可以抱着你看电影～这种状态太令人向往和期待了，真的希望以后可以和你在家躺在床上或者沙发上一起看电视～<br>
晚上回去的路上说元旦要和我一起回家，可是我有点没想好，不是没想好和你在一起，而是没想好怎么见，我希望的是一个最好的状态，而不会因为各种因素影响我们的未来。<br>
周六中午和同事们一起吃的涮肉～下午在公司的沙发上坐着，然后一起玩iPad上的游戏。然后下午去潘家园配眼镜。最后的时候看到一个特别特别又气质的眼镜！特别适合你！就是那种别人戴上都衬托不了那种气质的眼镜。<br>
周日的早上的时候看了几个房子，想和你住在一起～然后你有很多顾虑。不过我今天今天早上在路上看房的时候，就特别期待这种日子。想着每天醒来就可以见到你，想着虽然是租的房子，但是我们可以好好的收拾规划一下，舒舒服服的住着。你是怕在一起以后会吵架嘛？唉～我也不知道该怎么说，就是特别期待能天天和你在一起，希望一睁眼就看到你。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[你是我的女朋友]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/ni-shi-wo-de-nu-peng-you/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/ni-shi-wo-de-nu-peng-you/">
        </link>
        <updated>2020-11-30T10:04:08.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>迎接周四的是赖床的你～八点就是醒了的你～在床上还躺了20多分钟才起。<br>
你问我今天要不要锻炼跑步，当然要了，不能太懈怠了。最近都没怎么锻炼。<br>
还是和往常一样，下了地铁给你打电话～今天晚上的炒饭吃多了～中午不想吃。结果刚和你说早上吃多了，你就说别想找借口不吃午饭。哈哈哈 ，那一定要乖乖吃饭了。<br>
今天工作有点忙～但是忙的时候也会想你<br>
下午的时候你说今天是Thanksgiving Day，我才知道，对这个没啥概念，就忘记给你准备礼物了。<br>
晚上去楼下等你下班，然后因为时间还早就在新中关逛街。<br>
到了健身房你说今天要先骑车，然后就蹬了10多分钟车。再去跑步的时候发现跑不动了……我和你说跑不动了，你说你也是，想走了。我们就一起走了～好久不锻炼就跑不动了，哎。<br>
晚上回家Keep之后和你语音～<br>
每天都超想你的～每天早上醒来最希望的就是你在我身边。<br>
很早之前就约好了这周六一起去西单。<br>
早上不到八点就醒了，听到微信语音那边你的声音，就知道你也醒了。<br>
各自躺在家里的床上，你问我今天都准备做什么？<br>
其实这几天一直都在看大众点评，但是非常纠结不知道去干嘛。然后我说要不那就看电影吧，你说看看最近有什么新片子。看了之后你说疯狂原始人2上映了，就在昨天。你问我看没看过疯狂原始人1，如果没有的话现在去补一下。我说那我先订票。然后忽然想到之前看到有情侣沙发座的影院，就想和你一起<br>
订这样的票，我就去搜了一下，发现西单大悦城10层的首都电影院的VIP厅就是，反正正好要去西单。那就这里吧～不过发现16:05的最好的位置被占了。然后就选了18:05的，三排三号和三排四号。<br>
订了之后就快到10点钟了，我们各自洗漱。然后就出门坐地铁去找你。<br>
在路上你和我说，等我下了地铁和你说，你先准备一下。路上听着音乐，想到又可以见到你了，就特别特别的开心。<br>
下了地铁告诉了你，然后到了楼下和你说我到了。你就很快的下来了。<br>
看到从单元门出来的你，有着精致的妆，太美了。想立刻抱着你亲你。然后你说舍友在厨房，正对着楼下。感觉像是早恋的学生怕被家长发现一样。<br>
我和你说你今天太漂亮了，你说是不是以前不漂亮。<br>
不是呀，你一直都好看～但是我每天都会发现你比前一天更好看。<br>
一起走到人民大学的地铁站，乘坐4号线一起去西单。<br>
站在地铁上，你靠在边上，我站在你对面看着你，觉得地铁里一点都不吵，彷佛世界只有你。原来，喜欢一个人，真的会忽略周围的环境，就算在地铁上，就算身边有数不清的人，我的眼里也只能看到你。<br>
到了西直门的时候就有人下车了。然后我们挨着坐在一起。拉着你的手，笑着看坐在我右边的你，你就说我一天就知道嘿嘿嘿的笑。<br>
下车的时候车没停就拉着你站起来了，然后停车的时候你有点没站稳，还好我拉着你。不过下次还是等停稳了再起来吧，我不能总这么性子着急。<br>
到了西单和你说，我没怎么来过西单，这五年多就来过不到10次，你说你也差不多。到了大悦城的六层发现要排队。还好不太多只需要排5位。<br>
在排号的时候，我们一起去买了一个排队的酸奶，果然周末的西单，哪里都要排队。酸奶叫K22，我们还以为是什么网红酸奶，结果去小红书上搜并没有搜到。买的时候点了一杯草莓酸奶一杯草莓西米露。取的时候忽然想起我们为什么不点一杯草莓一杯芒果呢。和店员说了以后居然真的帮我们换了。你说芒果的好喝，草莓的不好喝，可是为什么我尝起来都不错，只是草莓的有点酸～<br>
吃饭的时候，点了烤蜗牛，沙拉，海鲜汤和我心心念念战斧牛排，服务员问我要七分熟还是五分，我问你你说五分。如果是以前的我，一定不会考虑烤蜗牛，可是和你在一起我居然特别想尝试新鲜事物。<br>
牛排好慢，我们都吃的差不多了才做好，而且并不如想象中好吃。剩了一大半好浪费。说起来好像最近出来吃饭，都是我点的菜不好吃，你点的菜好吃！<br>
下午在大悦城和君太逛了一圈，你都不试衣服。好想看你试衣服，看不同风格的你～逛了一会儿你说你累了，我们就回到大悦城，找了个地方坐着。你说你有点困，然后就靠着我靠了一会儿～<br>
五点多的时候我说我们早点上去去看看7、8、9层有什么。就一层一层的往上走，到了9层的时候听到有人在唱歌～就是一起看了会儿。还去逛了一家拼图店。<br>
到了电影院取了票～买了水，进去之后发现，并不是那种在一起的沙发，而是两个单人沙发。被骗了！还以为可以抱着你看电影呢。很快电影就开始了，然后一边看一边拉着你的手，虽然没能抱着你看，但是也很开心。这是我们认识以来第二次看电影，第一次的时候我们还只是同事关系，虽然那时候就喜欢你 ，可是根本不敢拉你的手。你选的电影超级好看，你总是这么厉害～<br>
电影结束已经八点多了，冬天的北京又没有什么地方可以去，只好准备回去。不过一点都不想回去，想和你一直在一起呀。在地铁上一起回到人民大学，走到你家楼下，却不想放你上去。<br>
和你卖惨，想和你一直都在一起，想抱着你睡，想醒来就见到你，想和你一起在床上躺一整天。后来你答应我啦～上楼去取了卸妆的东西和睡衣，我订好了酒店～嘿嘿嘿，终于可以和你在一起啦～<br>
虽然上次欢乐谷之行的那个晚上，也和你住在一起抱着你睡，可是那时候和现在不一样。一个被动一个主动吧～<br>
到了之后取了房卡-502，为什么不是520呢～<br>
第二天还是不想和你分开嘛，就又去前台交了一天的房费。又可以和你在一起一整天了。<br>
晚上的时候你说想吃鲜芋仙和CoCo，然后我就出去走到那边的商场给你买。虽然可以叫外卖，但是更想亲自给你买。买回来之后你就坐在床上，然后捧着鲜芋仙吃，一边吃还一边喂我。吃了之后发现这些东西不能当晚饭，然后还是点了外卖，点了棒棒鸡，昨天你就说想吃的。<br>
因为房间里只有一把椅子，所以我就坐在椅子上，你坐在床上我喂你吃～嗯～喂你一大口，我再自己吃一小口～哈哈哈，想让你多吃点。<br>
之前我们说过，我从来不在床上吃东西，然后那时候你问，如果你在床上吃东西我会怎么样。现在知道答案了吧～我会喂你吃呀～<br>
晚上躺在床上，抱着你和你说着话，不知不觉就已经到了1点多～睡觉～<br>
早上6点多的时候醒了，发现你居然不在我怀里，我就立刻转过去紧紧的抱住你，把你弄醒了～<br>
早上八点多一起起床，一起洗漱，一起穿衣服，一起出门去上班。如果今后的每一天都能这样该多好。<br>
在路上，我问你，现在我们是什么关系。你就在那一直笑。<br>
我说你不说我也知道，以前我总问你是因为没有安全感，现在问你，是我要告诉你，你就是我的女朋友。<br>
你说好好好，是女朋友～</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不在身边，却在心间]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/bu-zai-shen-bian-que-zai-xin-jian/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/bu-zai-shen-bian-que-zai-xin-jian/">
        </link>
        <updated>2020-11-26T10:03:10.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>不开心的一天终将被开心替代，晚上快下班的时候你和我说，今天可以早点下班，然后过来找我。<br>
19:15的时候我就下楼去等你啦，结果你到了我居然没第一时间发现～居然这么快就到了。<br>
然后我们不知道去做什么，就说那就沿着路往前面走吧。结果我们就一边走一边说话，走到了北邮的南面～<br>
你还不知道我们在朝拿走，我真应该把你拐回家。<br>
在路口等着的时候，你抱了我一下，说我瘦了！～没错，从认识你的时候我72Kg到现在66Kg我都瘦了12斤了<br>
晚上在北邮南门我们一起吃了烤鱼～我筷子用的不太好，总把鱼夹碎加不到盘子里，然后你会帮我夹～嘿嘿嘿～还会让我多吃点，就感觉好像我们是已经在一起很久的情侣一样。吃完饭之后我坐在你旁边，然后你把头靠在我肩上，我刚想把头靠过去你就起来了，然后反过来问我，是不是我想把头靠在你的肩膀上，还说没事你可以靠着。。。我哪有，我只是想让你靠着我肩膀然后我把头靠在你头上。<br>
晚上走到大钟寺的时候，我们从明光西路绕道北三环西路辅路的时候。你说要在那个楼梯下去，我没有看到那个楼梯，然后错过了，在路口搜了地图才发现，我错了～带路失败还没听你的话。<br>
路上的时候提到了前女友，你说让我去找前女友去。我说你不要总想着把我推开好不好<br>
你说那是为了我好，可是如果真的为了我好你就和我在一起呀。你说不想答应和我在一起是觉得如果确定了关心会经常和我吵架。我才不会和你吵架，虽然有时候会惹你生气，但是我不会和你吵架的～惹你生气了我就会哄你的～怎么可以和你吵架让你更生气。虽然我情商不高，但是对你的喜欢是发自内心超过自己的。<br>
今天一起走了很远，距离上次和你一起走这么久已经过去一个月了。在楼下的时候发现你的嘴唇出血了～你总是不爱喝水，然后我亲亲你把你嘴上的血蹭到了我嘴上，你问我是什么怪癖好～<br>
周五的时候没有见到你，你去和小姐姐看电影去了，我去和TL一起聚餐去了。<br>
晚上一起聊了星座，但是我觉得不准！居然说我们不合适！西方的东西不适用于中国人！<br>
周六北京初雪，中午你想吃米线，但是点了第一份外卖员弄洒了，后来又一份才吃到。下午我去加班了～好想见你但是今天天太冷了，觉得你出门会很辛苦。然后就是没见到你的又一天<br>
周日早上不想出门，赖在床上和你聊天。今天又是没见到你的一天呢！晚上早早就回家了，结果你加班到了很晚才回去，而且想给你叫车却错过了。这么冷的天，你还要走20分钟回去，心疼你。<br>
周一终于见到你了～本来约了游泳但是和你见面才是最重要的～晚上和你一起吃了不好吃的水煮鱼和超好吃的干锅花菜～吃饭的时候你一直在叫我“吃菜！”“那个菜也吃！”“多吃点！”你还问我是不是有点凶，一点都没有，你是最温柔的了～我也特别喜欢这种感觉～<br>
吃完饭走到楼下的时候，我看了一下时间，说才九点多，可以坐地铁回去～你说你以为我会说才九点，可以再多走走。我是非常想和你在一起多走走的，可是天气真的越来越冷了，不舍的你在外面冻着～<br>
周二去了庚坊，晚上又回了中兴加班。晚上回家之后你提醒我做Keep了～最近好多事，都忽略了～坚持锻炼腹肌！还有一个月！晚上给你讲故事讲到一半你就睡着了，发现你睡着之后我还说了好多心里话～第二天早上和你说的时候，你还问我说了什么～告诉了你一些，但是更多的，还是等你自己发现吧～<br>
周三你说晚上可以来找我～然后晚上就来找我了！开心！！！见面之后我提议去看电影，但你说不太想看，然后就一起走回知春里送你回家。今天的你有点累了，都怪我没有提前想到你下午就走了很远，晚上还要陪我有这么久。路上帮你拧开瓶盖，你说我在哪学的～这还用学嘛？之前是没有注意到，现在不会不注意了～<br>
快到楼下的时候说，可以不能帮你捶捶腿按按脚，你说我是按脚小妹，我问你不能是小哥嘛？我说小哥体力好，一晚上可以按好几个人。你说小妹颜值高，可以一个人一晚上～咋就忽然开车了！晚上在楼下抱着你，真的不想放开～太喜欢你了。<br>
今天很早就到家了，到家之后洗了澡却联系不到你了！10多分钟～我还以为你丢了～还好没丢～继续Keep！<br>
晚上说到新手机的事，你说别人都是自己给媳妇买了新的iPhone12然后自己用媳妇换下来的旧的，说我一定不是，要么两个人都买，要么只给自己买。如果是之前的我一定会给自己买，但是现在的我，要么会给我们两个人都买新的，要么就是给你买新的然后我用你替换下来的。从这一刻我才理解，原来感情会这么奇妙，爱你会愿意把所有好的都给你。自己并不重要。<br>
晚上和你聊天到11点然后你看了视频到十二点就困得不行了，迷迷糊糊的感觉太可爱了～提醒你盖好被子和你说了晚安之后你就睡啦～喜欢你的每一天。<br>
在这一周里，我们每天都开着语音睡觉，虽然你不在身边，却在心间。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[爱一个人，不要害怕结局]]></title>
        <id>https://hubery0203.github.io/post/ai-yi-ge-ren-bu-yao-hai-pa-jie-ju/</id>
        <link href="https://hubery0203.github.io/post/ai-yi-ge-ren-bu-yao-hai-pa-jie-ju/">
        </link>
        <updated>2020-11-16T10:02:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>已经两天没见到你了，还好每天上午可以躺在床上和你语音。<br>
今天又是下午要去加班。<br>
晚上你问我9个小孩子，8颗糖，要怎么分才公平。<br>
我说我补上一颗，你说不可以。<br>
我问你我在不在其中，你说在，我说那我不要了，给他们8个分。<br>
你说：哈哈哈哈哈， 刚看到的，就是说 懂事的孩子没糖吃。还有说 不分了，8颗都留着自己吃，我还以为你会是这。<br>
我说我肯定不是，然后还说如果你也是9个中的一个。我就把8颗都给你。<br>
晚上你在和朋友聊他们装修家具的事，我做了一组健身训练。然后和你聊了<br>
和我妈聊了好久，说起了你，从认识你之后的感情变化、到这两个多月以来我们的经历。<br>
我妈和我说要好好对你，他们说让我学着多照顾你，多关心你。不能欺负你。<br>
然后提到了周四的事，我妈说我不懂事，明明惹你生气了还自己不知道，笨死了。<br>
你说就是，周四就欺负你了。<br>
约定了周一去游泳～</p>
<p>周一的早上你告诉我你要去互金。<br>
下午我去了庚坊，又去了方恒。<br>
然后骑车回的中兴，路上还给你发了消息。<br>
你说骑车还玩手机！不准玩了！</p>
<p>晚上吃了饭去互金找你，结果等了你40分钟你才出来。<br>
虽然有一些不高兴，但是在见到你的那一刻，就全好了。<br>
晚上去游泳课试课，然后买了15节课。学会以后就可以每天都和你游泳了。<br>
晚上回去觉得你有点不高兴，问了你你说因为我等你了 你觉得我不高兴 所以你也不高兴 然后又不想哄我觉得我们不合适。。。<br>
晚上睡不者，一点多的时候你哄我睡觉，我问你，你不是不想哄我嘛～你说可能这就是你的命吧～<br>
我发现了，无论我有多么不开心，只要见到你或者听到你的声音我就会很快好起来。<br>
往往那种不确定的关系 总是让人患得患失 不是吗？<br>
所有的不安，都是害怕你会离开我。<br>
晚上没有挂断语音，结果凌晨4点的时候，语音断了，那时候我还醒了一下，以为是网络不好断了或者你醒了挂断了，就没有多想。<br>
昨晚对不起，让你那么晚才睡。真是像你说的那样，都是你来哄我～每当我好难受的时候，听到你的声音我就会好。感觉你就是上天送给我的治愈天使。你是我长大以后第一个在我半夜睡不着的时候哄我睡觉的人。越来越喜欢你。我不会再总生气了，不要影响你的情绪～希望我们在一起的时候都开开心心的。<br>
如果你爱一个人，就不要害怕结局。<br>
在你能爱她的时候用力去爱，因为不是每一个人都能够非常幸运的遇见那个很爱很爱的人。<br>
其实有些人，我们能够遇见就非常幸运。<br>
虽然人生很长，但是如果错过了，可能，真的，就遇不到了。<br>
你醒的时候已经9点多了，手机没电了所以闹钟没想，耽误了你今天去巡检学习。<br>
晚上一起吃的饺子，然后9点就送你回家了。<br>
回到家之后和你语音到12点多睡觉，然后连着语音睡觉，今天手机没断电，早上7点多我们就都醒了～<br>
能听到你的声音，感觉你就在我的身边。<br>
早上你又赖床不起～<br>
下午的时候你和我发截图说有人要约你去看海兽之子的首映，当时就觉得是不是哪个小哥哥约你了，后来仔细看看称呼，好像是女孩子才会这么叫你。<br>
晚上一起去游泳，但是刚到健身房就接到信息，我家里有事，于是给你发了信息告诉你说不能陪你了，就打车回家。<br>
不知道有多久了，这可能是我们第一次晚上睡觉前没有语音。<br>
三点多的时候在沙发上睡着了，第二天早上才醒。回去躺了一会儿，就又出发去忙家里的事情了。<br>
中午的时候总算是忙完了。<br>
可是那一刻就觉得好孤独，独自一人走在路上，从六里桥走到了公主坟。<br>
觉得自己好丧，不想见你。可是又特别想你，想见你。矛盾。<br>
下午回公司上班了，实在不想回家。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>